得罪講句,針對60歲或以下既target customer已經唔需要再係cctvb落廣告

我老豆: ６０頭，唔睇ｃｃｔｖｂ, 一年３６５日都睇ｙｏｕｔｕｂｅ
我老母: ５０尾，真。愛國愛黨藍屍, 每日只睇ｃｃｔｖｂ一個鐘８：３０～９：３０，其他時間都係睇ｙｏｕｔｕｂｅ
我老母睇ｙｏｕｔｕｂｅ期間睇左某隻保健品廣告，唔知係唔係睇得多被洗腦，竟然真係因為個ｙｏｕｔｕｂｅ廣吉走去買果隻產品

從ｄ ６０歲或以下既老人行為習慣推斷，而家既ｙｏｕｔｕｂｅ影響力已經接近當年傳統電視台既高峰
後生果班仲要９成以上唔撚睇ｃｃｔｖｂ，頂盡會睇下ｖｉｕｔｖ

除非你件ｐｒｏｄｕｃｔ要向６０歲以上唔撚識用智能手機既target customer推銷，否則係ｃｃｔｖｂ度落廣告成本效益不大

麥記喺tvb賣廣告放隻姜賤種上去 連登啲食屎狗咪又係爭住奶